可唔可以撤回P 牌以前畀落嘅正負皮

如題
如果唔係有人推番早幾日既post 上黎可能會影響巴打判斷

二來我想睇下早前啲勁多正評嘅分化post 有幾多係來自P 牌